男校我只服皇仁

公屋仔，默默耕耘，薯足成世，最終內涵致勝，只不過忍辱一時，卻成為人生赢家。唔似果啲自細身嬌肉貴嘅公子哥，中學讀要入股嘅貴族學校，每年四十萬up培養國際視野，每個月洗幾萬蚊請外國人教琴，仲要請埋營養師添，或者果啲所謂名男校，日日hit plane話自己有幾耐歷史，但出到黎入大學率極低，校友又唔夠皇仁勁。

吾皇萬歲！

知你讀皇仁啦

都唔係全部都係公屋仔

人地去外國浸鹹水日日屌鬼妹 畢業就入daddy間公司做野

班公屋仔HKU 1st hon咪又要幫人執手尾

我呀媽係女人